各位點睇My First Story？

最近Hiro係武道館好大口氣咁話5年內要超越到ONE OK ROCK同登上東京巨蛋
個段說話好熱血好勵志！有競爭都係好事黎
我覺得有可能 況且佢地2011先組成
相比起佢地編曲更豐富更難同重J rock味
加油
希望佢地係香港會有更多人識 好想佢地黎香港開show啊

利申兩隊都好鍾意

推 Child error好好聽